愛情就好似公屋一樣

等一世都未必有支好籤

脷伸 本人住私樓✌️🤣

唔怪得我冇愛情
利申：住獨立屋

公屋仔鍾意左個私樓妹

唐樓

無lift唔列入討論範圍

唐樓可以有𨋢架傻仔

嗰啲叫有lift唐樓

即係好似你噉啊
有𨋢唐樓扮私人樓
一係就租屋扮私人樓

窮撚心態

俾租咁俾

我哋一個number咁買

💨

joyjoy

係等一世都冇

炸左去

haha傻鳩xd

haha愛你

又想害我？？？

點樣害你

臭雞

求好籤。。。

紅字呢

紅色柒

表達臭雞7